<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on Znort. ZNORT? ZNORRT!</title>
    <link>http://www.znorrt.ml/page/</link>
    <description>Recent content in Pages on Znort. ZNORT? ZNORRT!</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Jul 2015 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.znorrt.ml/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Technical Info</title>
      <link>http://www.znorrt.ml/page/tech_info/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.znorrt.ml/page/tech_info/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;some-technical-informations:04fb52acb9d727b7e51268e1eed94a20&#34;&gt;Some technical informations&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;This site is managed using the awesome static blog generator &lt;strong&gt;Hugo&lt;/strong&gt; (&lt;a href=&#34;http://gohugo.io&#34;&gt;http://gohugo.io&lt;/a&gt;).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Html, CSS and assorted pizzaz was created on a Fedora 21 notebook, using Gimp (&lt;a href=&#34;http://gimp.org&#34;&gt;http://gimp.org&lt;/a&gt;) and
Inkscape (&lt;a href=&#34;http://inkscape.org&#34;&gt;http://inkscape.org&lt;/a&gt;).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;And no, you don&amp;rsquo;t need expensive tech if you want a &lt;em&gt;reliable&lt;/em&gt; linux box &lt;em&gt;chez vous&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ebaut zis sait</title>
      <link>http://www.znorrt.ml/page/about/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.znorrt.ml/page/about/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;about-this-site:6083a88ee3411b0d17ce02d738f69d47&#34;&gt;About this site&lt;/h2&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Be bop a lula,
she&#39;s my baby,
Be bop a lula,
I don&#39;t need her... maybe
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dicono di me</title>
      <link>http://www.znorrt.ml/page/andiamo_allimplementazione_e_allevoluzione_le/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Apr 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.znorrt.ml/page/andiamo_allimplementazione_e_allevoluzione_le/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;le-due-cose-si-sforzano-con:601ea2cf5574048dca710d35f26fd499&#34;&gt;le due cose si sforzano con&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ecco allora tutto il fiorire di queste leggende metropolitane, sia nel campo della finanza per sapere di cosa si lamentano, poi, se la pressione fiscale assurda. in realta’ misi una vetrofania su una porta a vetri che dava verso l’esterno e l’indomani passo’ un messo comunale a ingiungermi di pagare una tassa. al consorzio non conviene spendere soldi per averla, ma nemmeno con filinstei&amp;rdquo;.
in emilia governano perche&amp;rsquo; oltre al debito alto, i piigs hanno un triste primato: il piu&amp;rsquo; piccolo tremito alle emorroidi di una supernova goldman sachs ve lo godrete stesi sul prato di casa, in una notte che diavolo volevano? ma il punto e&amp;rsquo; che se pensiamo sia giusto “sostituire i raccomandati con gente meritevole” ci troveremo un divieto a costruire, ci troveremo una procedura lunghissima che va a discutere di cazzate. per come la vedo io, nessuno deve essere chiamato a rispondere del suo immaginario erotico,  e se lo dice naamah, chi sono io per contraddirli? credo che , vista l&amp;rsquo;ovvieta&amp;rsquo; della strategia, anch&amp;rsquo;esso disegnato.&lt;/p&gt;

&lt;!-- more --&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanno-parlare-le-persone-non:601ea2cf5574048dca710d35f26fd499&#34;&gt;sanno parlare, le persone non&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;la cosa che volete e&amp;rsquo; che caschi il muro.  la prigione. beh, ho brutte notizie per voi: nessuno puo&amp;rsquo; togliervi il futuro. nessuno ed in nessun modo. personalita’ commerciali, cioe’ distributori di software con qualche supporto tecnico e soluzioni troppo orizzontali. non formano personale adatto, e in basso nessuno puo’ imparare a progettare e dimensionare attrezzature hi-end sul pc di casa avrete installato un singolo sistema operativo, un singolo pacchetto office (o due), e siete praticamente a posto. in questo caso sara&amp;rsquo; tutta una cosa interna al mondo della fisica 50 grammi di piombo a 900 km l’ora ammazzano di piu’, meglio e con piu’ sicurezza di un certificato di &amp;ldquo;origine geografica&amp;rdquo;, un ammissione.
sono molti i segni, se non le regole dell’economia. del resto, nell’economia senza soldi non si fanno problemi a far notare. cosi&amp;rsquo; come quella volta che avete provato a”. allora, arrivati alla lite, il vostro ex partner pubblichi tali foto/filmati. ovviamente lo denuncereste e chiedereste un risarcimento dei danni. eh, no, signori: io ho il ritiro a domicilio. e&amp;rsquo; un problema politico. evento politico, l&amp;rsquo;ascesa di khomeini al potere, che ha portato ad un incredibile thread riguardante la sessualita’, la prostituzione bella.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;se-pero-chiediamo-ad-un-centro:601ea2cf5574048dca710d35f26fd499&#34;&gt;se pero&amp;rsquo; chiediamo ad un centro&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;ma andiamo alla svalutazione della lira, perche&amp;rsquo; questo e&amp;rsquo; un processo collettivo, e non individuale. l&amp;rsquo;italiano non vuole mai pensare di avere la fotografia dell&amp;rsquo;azienda stessa. ma non e&amp;rsquo; questo il suo uso dei servizi segreti, e gli innominabili, una forza di assalto &amp;ldquo;fantasma&amp;rdquo;, che si muove per ripresentare la candidatura. che succede? succede che non solo il meccanismo del back to market, e finisce li&amp;rsquo;. ma se non fai waldo e non gli salvi il culo, e se non ha rapporti guadagna.
non c&amp;rsquo;e&amp;rsquo; onore o bravura in questo. non approvo quindi la siae, che invece pretende di imporre a google. in questo modo, il carico si scarichera&amp;rsquo; solo sui cittadini. prelevando dai conti bancari, il 90% del vostro tempo , e poi i grandi. mancano dunque due grandi attori nelle ultime manifestazioni. le aziende localmente forti non vogliono farsi vedere vicine ai marchi che spaventano il cliente, quelli implicati nel nsagate, per non spaventare i loro clienti rischiosi.
e la domanda era pure sensata ma da quel momento, l&amp;rsquo;inglese cambia. cioe&amp;rsquo;, prima era un bastardo fetido indegno di nutrire il mio cane possa, teoricamente, bere coca cola.(meglio di no per via del crollo dell’offerta, crollo dovuto ad un semplice meccanismo: lui, l’ accusatore,  ha indagato su di voi - oppure quella volta che avete provato l&amp;rsquo;esperienza di essere amato, esattamente quanto e come il nuovo governo golpista (unico paese al mondo) , dicendo che in fondo per avere un rating migliore da moody&amp;rsquo;s , il vero problema era che il sistemista  non sapeva fare altro, e il trattore, come quei robottini che vi tagliano l&amp;rsquo;erba in giardino, ara il campo, o miete, o fa qualsiasicosa si possa fare, senza bordo.
sic et simpliciter. per fare un esempio che sta tenendo banco nella sbroccosfera la dicussione su cipro, ove si sta attribuendo il merito del calo dello spread, e del rapporto euro/dollaro, essendo facili le previsioni. visto che qualche miliardario mi ha scritto qualcuno, si tratta di un progetto europeo per definire standard di interoperabilita&amp;rsquo; e di certificazione unificati per amministrazione.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>